今日d 測試員完全唔合格

專業既測試員應該唔叫口號
專心測試返要試既野
見到狗都唔洗驚 因為專業既測試員
袋入面係唔會有d 咩, 咪又係人人都有既野
面包 尿袋 遮